README

Tema: Aplicación que recomienda ofertas y descuentos personalizados de tiendas de ropa
Integrantes

    Jose Alberto Acevedo Jauregui

    Juan Sebastian Reyes Colque

    Joseph Rolando Riquelme Monge

    Kevin Ochoa Bustamante (delegado)

Video sobre el tema de Investigación
https://www.youtube.com/watch?v=n96-HAfry58&fbclid=IwAR23aBz689e3r3Xr8kHsA7D-vQsN-I1GbES2y0jG0ssdgX00qKkRAQ9fVyU